【民意調查】今時今日仲有無人跳閘？

正皮：跳到悶啦，唔好再問啦
負皮：跳閘好危險，無跳了

請誠實作答，純粹得個知字。
我知有好多人係唔敢跳，但無搭鐵改搭巴士小巴，咁呢d人就唔計算在內。
我想知既係有搭鐵既人有無跳！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

無跳

不過都無比足

係喎，仲有呢個可能性，唔記得左。
都算係負皮個邊

我熟既站會跨欄，呢個年頭根本跳唔到閘太多人睇住

真......有d站係無得跳
籠統叫就叫跳閘，當然係指唔比錢搭到程車，唔理係咪真係跳個閘，低調跨欄就安全d

擺搭啦

翻工果程鐵 收工果程巴士慢慢翻去
利伸65歲

銀髪族

connected

跳1次先平10蚊....捉1次成500...
搭巴士啦手足

民意調查啫

我呢世都會繼續跳
btw金鐘好難跳
上星期去加泰集會等左四五分鐘終於等到d南亞佬傾計行埋左一二邊
跳閘方法有好多
唔好為一時意氣比人捉到
冇人就跳閘機
有人望住就抆衫尾/揾過第二道閘

前排坐狗鐵張卡壞撚左
要拎去counter 整
本身都猶豫緊
然後好自信行過去整張卡
個呀姐又咩都唔出聲就幫我整翻出閘
都唔知佢係黃定懶到閪咁唔理

成個月冇搭黨鐵, 閘都唔使跳

衝閘跳閘
唔用八達通
呢兩個月都無津貼

否則好大罪惡感

巴打好型
十卜低調跨欄大法

日日都跳緊

巴士

我起碼跳左一百次
港島番大西北
一程都27個幾

冇

分分鐘炒車炒梯食TG俾黑社會毆打
搭黨鐵? 不了

之前跳 而家多左南亞 但發誓而家冇用綠卡 真係冇

撘巴士啦 仲撘黨鐵

我都跳左2個月
應該>500

仲跳緊，但有時要等一等個時機/搵靚位。
出站比早期需要多少少時間

做左唔駛講既

推

統計啫

個個站都有人𥄫實

跳太明顯喇而家好難
撞閘輕鬆低調

兩個月冇搭過 身心康泰
下個短期目標叫埋老母罷搭

沙田6，7個人睇住
朋友話膽粗粗撞過去
結果真係如網民所講
個閘鬆過777個西
根本唔駛跳
但有朋友羅湖比保安狗擋路
罵完我朋友甲由就放行

朋友羅湖同上水都試過
比保安狗擋，同大叫
但擋唔到
跟住大叫甲由

冇，去左搭巴士
冇人搭加要比錢請保安，佢蝕
跳閘比人捉，佢冇咁蝕

冇必要都唔搭啦

冇搭

訓前推一下

冇跳

因為冇搭

無跳因為無搭

有次遮打集會好多on9排隊出閘
得我一個跳閘出

跳欄多 冇人先跳閘
831到而家無畀過錢黨鐵

跳閘....依家10點都冇人鳩叫啦

我認衰仔，搭少左好多，未完全無搭

有時關剩一兩個閘位，巴打小心

全民綠卡

chok 閘同跟尾點計

衝閘好似易過跳閘喎

無跳啦
年紀大 機器壞

利申：廢老 過左65歲

一邊閘機都五多條友望實 點跳 ？ 冇搭好耐

我覺得男人到左30歲仲依賴交通工具真係好失敗

用左3個月綠卡未俾人check過

um... 有時會跟住朋友闊閘機，買一送一，甚至買一送二咁入

總之無比錢咁過都係跳閘啦
一個方便講既統稱啫

廢佬卡

繼續推

唔用交通工具淨係用路行囉

用腳

今時今日仲搭黨鐵?

冇跳
不過唔知點樣入咗去咁解

想低調推咪算，順推逆推都得，推唔郁就踢一下先推

好耐冇搭過屍殺列車
巴士撚
巴士唔到就行

睇情況，有活動集會遊行會跳，多人cover，閒日用綠卡

買九巴月票啦

Sor好似回錯post

應該係話到咗三十歲都剩係識搭黨鐵就失敗之中嘅失敗

一係揸車，一係巴士

日日推閘
基本上得蝻會理
其他人完全唔會理你
驚嘅入閘買最平車飛
出閘邊個會追你